雙十國慶 普天同慶

中共最驚既唔係英國旗 美國旗 英國國歌 美國國歌
而係正統中國 中華民國嘅青天白日滿地紅旗同民國嘅國歌同國旗歌
中共絕對驚慌係自己管轄區出現民國旗 民眾唱民國國歌及國旗歌
因為佢好驚大陸民眾掀起民國熱
打住民國旗號去反佢呢個極權非法政府
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

紀念雙十，點少得十八星旗